Grindr目前有12個“部落”，對有些人來說，這還不夠。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 校園裡的氣氛已經變得足夠壓抑，以至於喜劇演員克里斯·洛克(Chris Rock)不再在大學裡表演。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 他補充說:“人們說他應該上法庭……我們有足夠的時間嗎?” 比爾·馬赫:數億穆斯林支持襲擊《查理週刊》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 但如果你有一個聽證會，你證明某人足夠成熟，那麼國家利益就會消失。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 幸運的是，我有一個專門的公寓，就在我家旁邊，我每天都去。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 儘管我們隨意地閒聊，麥克雷卻對我最希望聽到的人隻字不提。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 水手們因為缺少黃油，有時用它來煎肉，覺得很舒服。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 它既足夠有形，足以證明人類存在，又足夠透明，能讓天體的起源散發光芒。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 一個相貌出眾的人，顯然被賦予了權力，急忙走上前去，彬彬有禮地同他說話。 紅年|路易斯·特雷西 
 果然，到了星期天，鉛筆還給了他，他立刻給護士看了自己的照片。 兒童之路|詹姆斯·薩利